om hem te zien is perfect geluk.
We zullen niet ruzie maken.
Ik weet dat je nooit iemand zou schaden een waar ik van hou, wil je?"
'Niet zolang je van hem houdt, neem ik aan,' was het norse antwoord.
"Ik zal hem voor altijd liefhebben!"
